黑警修改內部指引容許貪污及不經程序入口武器

D

Wtf

Push

推

icac：關我撚事？

呢個要推爆佢

下

屌你p牌推唔郁

cls

原來甩左p 屌你推阿！！！！

wtf

鬥智鬥力鬥持久

痴線

popo幾時死

pish

攞正牌收規返咗去四大探長年代

tui

香港又倒退一步

Too small 睇唔到

你點影的

痴線
貪污都得

貪贓枉法

要知道成份第29章之前同之後既版本先夠爆

Wow

ICAC 呢！！！！！！

有冇成份

Tuiiii

即係點

推上去

推！！！！！！

推！屌你老母咁都得

睇完唔太明

陌生人送比警狗嘅裝備 可即刻當作警員裝備使用

香港狗察 貪污枉法

［裝修指南］維港沿岸篇

要人報icac!!!

屌

吓

第一張圖同第二張圖應該講緊兩樣野？

支那武器全面進場

幾時修改班狗可以隨意開槍殺人？

......

依家咁撚明刀明槍
推啊

join 黑社會一齊用刀劈9 義士都得

明未

先推後睇

是撚旦啦，係唔係都會射鳩我地

最緊要有落單狗就搶撚曬啲裝，收埋佢，武裝起義

push

屌你老母，畀撚埋個庫房你班狗好唔撚好

WTF

花曬頭係駁淡水

Cls

推！fuckthepopo！

公然收規 貪污合法化 現代版雷洛探長

你講上堂個張係拎平安咭，註冊證係要上完堂考完個試（好撚難，上堂唔好訓，唔係學我咁肥佬）先再卜期比錢註冊出咭

點分高V低V，一陣電死人，整爛花灑頭玻璃己經自動灑水唔洗用火

邊到有講 到底幾多人有睇email

屌你老味ICAC執得啦

殺人武器

香港警察 貪贓枉法
香港警察 強姦謀殺

搵人翻譯做英文 放上twitter

Push 乜撚呀
睇下Email啦 樓主放fake news呀
屌哂成班push撚 文盲撚 標題撚

Point 5, 大幅放寬左禮物審批規例

嘩 返去華探長年代喎

DLLM CLS

電真係要搞好耐

推呀

標題係不經程序入口
邊撚到不經程序？ 人地係clarify 返 應該點做
樓主放完張相
呃哂成班連登仔。係我就笑到仆街

包括隨街“執到” （搶）嘅都得

Pish

收規

Push 貪污狗

即係話，如果有人送支火箭炮俾黑警，黑警係需要時可以用

想用共軍裝？

之前收撚左咁多前線物資攞正牌用

I Can Accept Cash

屌 ICAC唔係當睇唔到呀

用貪污去激勵士氣？果然有創意

明顯想撓過歐美制裁

推到有更多跟進

佢地本身都係想咁㗎啦

我屌啊

屌你老母死黑警

ICAC?

din

痴撚線

P牌照推

icac仲有咩

屌你老母 依家變左80年代要交陀地比警察

推到有fc

icac???

冇左好耐啦 ICAC依家淨係做講座

仲有殺人放火
插贓嫁禍

Cld

推到記者見到

講緊如果份禮物係行動用得著既裝備就要申報。。
變相默許警察使用市民饋贈既禮物去出operation
勞力士手錶算唔算係裝備？

Jsj

冇人理？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

羞恥

最緊要推畀記者睇！

一萬蚊痴撚線

推左先

警權過大，貪污係必然的

不嬲都係 爭在而家B&W

Diu 收規
要跟進

越嚟越癲，接收武器都得

無諗過有生之年會翻翻去黑警收保護費的年代

日日改遊戲規則仲同人講法治
撈亂咗係以法而治?

唔會做野嫁

寫到咁明咁露骨，明顯就係林大總統打緊骰

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

家陣雷洛返生啊？

凌駕法律？隨意殺人都得啦改到

Cls 推佢老母

一撚早已經無法治可言

推上國際plx

Dllm

推上tweet
比全世界知佢地corruption

好撚野

ICAC

dklm

有無人做英文推比美國睇?
依個可以直接一下打爆成個黑警部門

武警裝備

唔理，推左先

屌你老母廉政公署形同虛設

班仆街查燒鵝髀就叻

點得黎？P牌？

嘩 屌 玩晒啦

同舊時反icac成立咁似

收規合法化

唔押韻丫麻

推呀屌

任佢講啦,茅台都可以係飲品,煙仔咪零食囉,同大陸一模一樣

改左啦
相當可能就可以開槍

可唔可以推俾記者問下？

F

屌....為收片鋪路

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

貪污

入口武器有冇清晰啲嘅條文

英文版

屌你老母！

推！

icac

真係政府旗下既黑社會

推爆佢

不經入口程序購買武器？圖文不符！

On9

根本係On79嘅行為

PUSH

Push dog is dog

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

推唔到

agger 未變好過

間間公司都係500蚊以上禮物要申報

現金不可

吃飯之類也要申報

點解呢啲指引話改就改
完全冇認受性嘅喎

推，黑警上次930改槍械指引，第二日即開槍

推啦屌

賤撚到

推
痴撚線

ICAC 可以拆埋

咁要指引來做咩？

火燒警犬 刻不容緩

明刀明槍

Tui
推唔郁

最普通果張工人註冊證(背面空白乜都無) 有平安卡就申請得，唔洗上堂考試，費用 $100

推佢老味死黑狗

我指張平安咭要考試，唔係咁易
好多人要靠人幫手/出貓
利申：無出貓肥左

速龍要OT
老婆玩4P

平安卡考試唔係好簡單咩

利申：同fd一齊考 上堂鳩hea 但係阿sir上堂會係咁提水 冇出貓 最尾一take過pass

back to 70s

平安卡都肥... 睇嚟巴打唔係做開呢行

利害
你就好呀sir提水

report fake news

痴能線

好彩我求佢比次機會佢都肯比我考多次

指引有同冇都冇分別，做咩要多此一舉去改

寫4格就可以收禮物,屌
其他政府部門就起碼寫2-3張紙

推上國際！！！！

仆街，公然貪污？
屌你老味

推啊

p牌無力都幫手推！

我睇唔到明

真定假呀 屌
咁癲

我睇唔明

講埋改左做咩會方便人睇

fake news?

青係報邊間？ 我係喺觀塘工業區附近一間中心上堂 嗰間中心啲阿sir講書嗰陣會畀hints之餘 佢仲講過考試嗰陣如果見到劃錯mc 會問佢係咪真係呢個答案嫁咁提

咁icac都唔查得？

on9

IVE 考，仲要用英文

哈哈 真。軍權政府

屌你老母

推 成班都係恐怖分子

Tui

核彈

推 死黑警

推 原來班黑警係想返去收黑錢年代

推俾蘋果

G

平安卡唔識字嘅阿叔都pass, 巴打要驗下腦

睇完入文同標題都唔同

Push.

痴撚線
目無法紀

封電郵係分辨邊d要申報邊d唔洗喎

四大探長時代回歸

屌, 點解你可以甩P我仲未得既

ICAC都貪埋一份呀唔去查？

推
推
推

有批武器好便宜，有雖要就打話個電話.jpg

推距老母

P

請問短鐵筆點入手

姐係而家可以鳩用槍 可以收人錢 人哋俾槍你就可以用

如果單野係真, 根本係政府各方面配合緊急法做野, 準備入內地架撐, 大家唔好上頭, 全世界睇住個19政府自己亂來, 唔關我地事, 推上國際

一犯法就改例 玩晒啦

，

我要日常戴口罩black bloc成為主流

icac執柒左好耐
軍政府為所欲為

嘩屌，推到記者報

M

U

E

CLS

N

H

J

K

B

10000萬蚊先申報 冇野呀

屌佢老母

煲大佢唔該

有冇英文版 想推上twitter

屌你老母咁核武都得啦

之後休班警全屋都可以係槍彈，去打劫人地唔比野你搶走既話你就威脅人可以話人拒捕拉左人

推
同黑社會亳無分別

歐美已經唔批武器輸往香港，香港警察企圖迴避歐美武器禁運。

屌 真係好撚on9

拉

仲唔請呀蛇飲凍撚茶？
作死呀你

嘩 乜撚野事 衰撚過支那

痴線，勁專業

推返個先

正式回到呂樂時代

咁都得？

雖然都預左班狗不嬲都有
但做到咁出面

樓上 可唔可以唔小心成份流出

自殺行為

軍政府

所以打陣地戰根本就係搵命搏 殺敵一千自損一萬 完全唔值得

wa...

專業，致敬

燒焊 幫佢痴埋個閘啦

呀我睇咗封鋪嗰個留言

巴打連平安卡都肥
明明肥完第一次，仲有機會翻閹架wo
就算唔識字，仲可以叫人讀卷畀你聽

平安卡真係完全考common sense

IVE 考，好撚嚴仲要用英文

佢玩9你咋
英文比d南亞睇

點解可以咁黑暗

雷洛呀麻

ICAC早已被中共徹底控制

雷洛係劉德華呀巴打
真實人物係呂樂

係咩

一路以為叫雷洛

推出國際！

係囉 警察特權 冇人制衡到 就算佢聽日出通告話收規合法化都冇人管到

咁咪者係防止賄賂條例同接受利益(行政長官特別許可)已經失效？可以用"改善人員"黎做理由

Wtf!! 10000!!!! 會計界係300 only

過街老鼠得到市民支持

推俾余懷松啊

收片啦喂

推上國際 推上Twitter

推
依單緊要過vans

fc係真㗎話，泛民應該會出嚟講嘢？

推唔郁

推撚爆佢

ICAC去左邊

CLS自己改規定